「郭Sir」轉工了！去民眾再搞網台：我會教大家健身

「股壇大隻佬」郭思治（郭sir）之前同耀才（1428）「分手」後，都冇人知佢轉去邊間。唔使估估下，今日民眾金融（279）旗下民眾證券公佈，請到郭Sir加盟，出任董事總經理一職。

民眾證券仲講明，會籌辦一個網台製作財經節目，喺民眾證券個App度播放。郭sir就話，網台以內地同香港觀眾目標比例，會係七比三，所以節目會係普通話、廣東話都有齊，「咁依家有滬港通、深港通，內地投資者係天文數字，所以一定放多啲資源喺內地。」

佢話，佢自己啱啱返工，公司租埋中銀40樓全層去做網台，連埋裝修、請人等工作，相信最快要三個月先推出。至於節目方面，佢就話希望做到交易時段全天侯播放，更特別嘅係，除咗有一般傳統財經節目外，「拍大約十集，講吓健身、點樣減肥、點樣Fit啲，我就親自喺鏡頭前示範。」佢話，今朝返到公司，收到好多人祝賀，「我只係覆WhatsApp都覆咗成個幾鐘。」

//郭sir係財演中叫做好啲㗎啦，以前係電視見佢解答c9電話，都唔係完全老點，有啲point

每日睇佢市後5分鐘短評，日日都講同樣野

好廢 講左等於冇講

有無佢同李小龍打嘅片睇

1000點波幅已經係滿足成個月
仲係續沉頂 續沉底格局
先高後低 先低後高

大師好玩好多

當然啦!
師父D奇幻潮
我睇少日都流口水鼻涕

持盈保泰、持盈保泰、持盈保泰

YouTube 邊條channel 重有得睇郭sir